台灣呢個廣告又幾屈機 公關做得都幾撚好............

被世界遺棄不可怕

台灣勁撚到

平衡世界咁

重以為係政府宣傳片

台灣而家連遊輪都有

睇住台灣真係一步一步行向國際，好感動

好感動